有冇人做過 誠品/入面啲專櫃？

想搵份輕鬆少少，節奏冇咁急促，壓力冇咁大嘅工（做緊化妝品sales）
人工低啲都冇所謂啦...錢係搵唔哂
我見到

同

都冇寫人工果啲...淨係寫有花紅牙科津貼婚假...
例假同大假有幾多日？一日返幾多個鐘？

下一齊？ 最近未有時間 我都想試下

遲下*

想知道返幾耐 有幾多日假先

我都有興趣
但佢岩岩十二號先係勞工處搞咗招聘日

做誠品就預左會好低人工, 大約最低工資多少少咁上下
唔會炒人, 個個都好hea, 預左好多同事會卸膊
利申: hea左2年頂唔順轉工

睇個款8000 老底
到數多幾k

差唔多, 但每月都唔到數
得年尾12月聖誕節d月份先會到數
其他日子都係食老底

8000點生存
一日返幾多個鐘？一個月幾多日假？

9.5個鐘，shift，一個月6日例假+2日補假